點解燉奶佬冇燉奶食

我係咪可以告佢違反商品説明條例？

燉奶佬好似係音譯 英文叫Daniel's Restaurant

我都覺，聽日我陪你告， 順便告埋茶餐廳啲菠蘿無包，港女啲奶假， 達哥都係親中非黃， 春袋無春...

加八蚊

但係宜家冇左呀嘛

係
我上次買外賣比錢嗰陣見到收銀機寫住daniel’s restaurant.

點解燉奶佬冇佬食

同樓主有過同一個疑問
做得餐廳 但係用食物名做招牌但係竟然無嗰樣食物？係咪on9
蛋撻王無蛋撻？

沙嗲王無沙嗲食

呢間野好一般
好似同叻哥同集團？

幾廿蚊你想有幾唔一般

你個名

十幾年前係真係有燉奶賣
而家真係冇留意

Daniel

早期有架

以前得一間鋪仔果時係做甜品，有燉奶嘅。唔知幾時無啦啦變燃左茶餐廳

而家仲有甜品 不過得個幾味

「金裝燉奶佬茶餐廳」的前身是一間甜品店，是鄭連校在一九八九年以四十萬元資本在屯門開設。後來，鄭認為甜品是奢侈品和副食產品，目標顧客太少，且平均消費不高，收益也相對較少，於是想到把潮州粉麵加入菜單：「顧客光顧的都是十元一個的糖水，就算一碗燉奶十四元，他們的平均消費都是十八元左右。但如果加了粉麵，就會叫兩樣東西。這是乘數表的概念，一碗麵是十多元，糖水又十多元，已經三十元。但如果只叫糖水，大部分人都只是會吃一碗的嘛，不會叫兩碗。」結果，甜品店的人均消費上升了百分之五十

大家樂冇大家食

幾年前都仲有,越做越差啦依家

啲奶假架

以前燉奶佬真係賣燉奶燉蛋
唔知幾時變撚到咁
即係同許留山一樣道理 以前係飲廿四味依家就淨係奶西